香港市民憤怒未？

將憤怒成為力量
因為場戰爭仲未完！

今次光復上水刻不容緩
如果警察再包庇，保護水貨客
就正式割席
因為香港警察保護既再唔係香港市民
我諗大家北區友都忍左十幾年啦
今次正式光復上水！
還我寧靜上水
上水居民！係時候要爆啦！
辛苦今晚所有抗爭者，休息下
我地上水見！

推！推到水貨客驚！

推爆佢！

我冇嘢講！

有冇通知書?